N展處男下海，C兄請賜教

Ive HD 大電啱啱完
見到一間叫「金城」請HD大電做AE
HD做到AE機會大唔大？
同埋expect salary應該幾多左右先合理？

有手有腳有時間就請

一句講完
工程俾狗做
利申：做緊狗

好有說服力

價位大概幾多？

佢話5-day，做唔做得過？

問金城武

問左金城個阿武，佢做到狗也不如

唔落臭閪都可以嘅
不過你預ot當食飯

落site係咪都唔使自己落手落腳做？

On lun 9,
KS 長短週架c Hing

係，有office 不過都會多出去行 睇你做咩盤

大公司黎，有前途
入到去比心機做，好易上位
加油💪🏾💪🏾

Ching知價位大概幾多？

Ching做過？正評定負評？

有fd 係入面，睇工程果班都有車渣其實幾撚爽

不過留意番 係長短週 自己諗清楚

其實長短週都唔怕，做隻夠狗糧食的狗好過做隻唔夠狗糧的餓狗